利物浦越仆街 香港越強大

自從破唔到死廢老雲加個49場不敗就開始走下坡
歐聯出局 聯賽杯無份 連英超都無埋 巴士巡遊都要cancel既時候
相反香港越來越強大
確診排行榜已經跌出世界20大被捕人數又下降

希望利迷可以大局為重 唔好再沮咒香港

弱智黑警

勁sir hack

Report左勁sir funson

連林鄭個支持率都上升緊嘅時候
希望利物浦真係唔好再破壞香港繁榮穩定

陷球剷 香港冇事
香港好似強大左

係

721